今日一定會開心

係咪呀？。。。。。。。。。

頭痛了

訓喇柒頭

想針了

去溝女

無女溝

咁快散左？

55

160學人溝女

希望你早日有女

有

被人cow左
得返你做毒撚

咁就好

慣咗一個

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

唔係

屌你 我都係咁話

我陪佢買衫
今日你個死毒撚打住飛機先

買得開心啲

我發燒

成日病！食藥未